屌，前前後後捐咗成皮幾兩皮，而家同我講原來d基金係幫唔到義士打官司？

屌你老母，咁我直接不如直接捐去義士銀行戶口啦
果陣又話有吳靄儀，個基金值得信賴
屌你而家連班義士保釋金都要自己出？
咁我之前捐咁多托啊？

想問下係邊個基金？

自己睇哂佢

你捐左邊到有無睇清楚？

612 啊

冷靜啲先

HOCC都講到明啲錢一定會用嚟幫我哋

好多人已經問緊佢哋究竟成個安排係點

現階段冷靜啲先，免得又搞到分化

最好就交代得清清楚楚d帳目，如果唔係我真係好撚失望
我自己垃圾，上唔到前線，我搵得果萬幾蚊人工都想幫前面d手足
我寧願自己唔撚買野，都想佢地可以冇事
一直以嚟都知自己幾咁弱小，所以先咁珍惜呢班人
如果佢同我講呢兩皮野係捐嚟托，咁真係直接打我入谷底

巴打俾機會612解釋

小弟作為前線表示感激

HOCC而家咁有民意，段估應該都唔會比班人穿櫃桶底搞臭自己嗰朵嘅

冷靜d,又係不明知情人事講，fact check唔到，靜係標題話相當可信冷靜啦

可唔可以冷靜少少

咪聽d人講兩句就信哂啦